====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: La nouvelle équipe de maîtrise d ' œuvre souhaite renforcer les qualités de l ' île par rapport à la ville : conforter le centre ville de Nantes par la présence de l ' île ;
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

